大帽山 -2.1度

大帽山 -2.5度

落雪未

-2.5

-1.9度